Écrire les fractions données sous la forme $n+\dfrac{a}{b}\,$ , où $n\in \mathbb{N}$ et $\dfrac{a}{b}$ est une fraction comprise entre 0 et 1.
\begin{exoitems}{4}
	\item $\dfrac{17}{7}$
	\item $\dfrac{29}{3}$
	\item $\dfrac{38}{9}$
	\item $\dfrac{103}{27}$
	\item $\dfrac{975}{89}$
	\item $\dfrac{2011}{32}$
\end{exoitems}

\def\fract#1/#2{\leavevmode
  \kern.1em \raise .5ex \hbox{\the\scriptfont0 #1}%
  \kern-.1em $/$%
  \kern-.15em \lower .25ex \hbox{\the\scriptfont0 #2}%
}% 

\textbf{Remarque :}
Dans certains domaines on utilise la notation suivante : $5\fract 3/4$, $\fract 7/{10}$ ou $1\fract 1/2$

